突發 彭斯將會進行演講30/6 香港時間6:20進行 附link

各位聽下彭斯點講先決定今日聽日點做

推

正式宣戰

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

6:20am？

Lm

LM

係
較定鬧鐘起身聽

咁準時一會面完就發表既
但都唔好擺咁大期望
就算外國幫唔到香港都好正常 呢一仗始終要由香港人打
外國幫我地監察到已經好好